美劇集中討論區 (23)

2018 新舊劇回歸時間表

2018年美劇評分排行

如要劇透請預先提醒再加粉紅細字或深藍細字
& 咪撚做伸手黨 自己google完先問

2018 so far新劇推介
(太多不能盡錄 諗起就list, 覺得好睇但冇list到就自己share)

Succession
Killing Eve
Sharp Objects
Barry
The End of the F***ing World
The Assassination of Gianni Versace: American Crime Story
Patrick Melrose
The Terror
Counterpart
Pose
Cobra Kai
A Very English Scandal
etc.

2018後半年注目新劇
(太多不能盡錄 諗起就講)

Showtime-Kidding (Eternal Sunshine of the Spotless Mind導演 x Jim Carrey comedy)
Showtime-Escape At Dannemora (Ben Stiller導演 x Benicio del Toro / Patricia Arquette / Paul Dano)
Hulu-The First (House of Cards creator x Sean Penn)
HBO-My Brilliant Friend (HBO first-ever non-English series, based on the best-selling novels by Elena Ferrante)
red]HBO[/red]-Camping (from HBO's Girls creator x Jennifer Garner / David Tennant)
Amazon-Forever (30 Rock / Master of None /Parks and Recreation班底comedy)
Amazon-The Romanoffs (from Mad Men creator)
Amazon-Homecoming (from Mr Robot creator x Julia Roberts)
Netflix-Maniac (True Detective S1導演 x emma stone / jonah Hill x Leftovers編劇)
Netflix-Chilling Adventures of Sabrina (經典漫畫/劇remake)
Netflix-The Haunting of Hill House (小說改編, Gerald's Game, Ouija: Origin of Evil班底, horror series)
AMC-The Little Drummer Girl (朴贊郁 x John le Carré小說改編 x Florence Pugh / Alexander Skarsgard / Michael Shannon)
etc.

American Horror Story: Apocalypse - Official Teaser Trailer

啱啱睇到套叫manifest嘅劇嘅預告 個故事好吸引呀

想重睇BB 但VMUS好似冇左

lm

Netflix 啦 出街食少兩餐垃圾都夠俾

頭po好靚 絲打加油

More

係講有架飛機喺2013年起飛翻new york
突然有個氣流 然後幾經辛苦先touch到ground
點知一落機竟然係2018年 啲乘客已經係presumed dead for five years
架機啲人包括機長都唔知發生咩事

s3有d死左都番到來

Oh原來係果套
睇左trailer 之前無咩興趣

咁有Lost既感覺既

Nbc

睇bcs 但已經唔係好記得breaking bad

又唔想重睇

當新劇睇

Lm

S3啲人好似可以返生
雖然咁多季黎講鐘意S1/S3/S6，同埋最鐘意S3個theme
但我其實根本中途已經棄左S3
早排上wiki睇返S3係點完，準備迎接S8
睇AHS指定動作 睇前會期待一齊hype，中途冷靜果斷棄劇

每季穩定地虎頭蛇尾 ，不過我每季都挨得哂，係唯獨紀錄片果季第一集已經頂唔順 可能呢種敍事方式唔岩我

勁
3,4,5,7都頂唔順 2都幾辛苦先睇哂，雖然好多人鐘意S2
但太痴線啦咁多元素炒埋一碟 好亂
紀錄片S6我反而覺得呢季回勇 難得地好睇，係個finale麻麻地草草收場
但前面一路真係幾好睇，有d位笑到仆街，間唔中又真係有d恐怖

咁似咩紅van故咁

星期日the deuce s2?

#VoxLux Rocks Venice: Natalie Portman’s ‘Ferocious’ Performance Hailed As a ‘Career-High’ in First Reviews
媽呀 點解呢個女人可以屈機到咁
又叻又靚獲獲挑戰唔同角色都成功 咩事完美到咁

Nat
上次做總統夫人都正 個劇本垃圾

新po 推1推

佢啲戲有時唔可以話好好睇
但周不時揀親D角色都幾突破又有難度
跳ballet 做jackie 做歌星 但又做得好喎 宇宙級女神

做雷神女朋友最差

American Horror Story: Apocalypse | Season 8: Official Trailer

What the fuck is happening

套the first啲review兩極到 一係話差一係話好好睇
好似話要用leftovers心態睇 如果期待好多sf太空野會失望
講人多過講sf

雷神咁垃圾 佢都打救唔到

the deuce, shameless

the deuce s2 time jump左幾年
D人唔同哂樣

終於睇左套upgrade
擺落black mirror到播應該零違和感

btw套the nun垃圾confirmed 唔好哂錢去睇

照睇 好鐘意隻修女

佢出場果集係幾好睇
但呢套真係見大部份都話伏

點睇HBO 出個個亞州恐怖故事

Narcos: Mexico - Date Announcement (Nov 16) | Netflix

呢期有咩戲唔伏
睇極都係哦一聲咁

咁快就睇左啦
本身都仲諗住入場睇

呢期冇乜劇想睇
睇埋leftover, 希望可以頂到emma stone個套做

冇睇 純粹見到review好多負評

完全醒唔起邊個係wylla manderly

same 期待果啲新劇又冇想像中咁多好評
舊劇回歸果堆又未係好鐘意果隻

the north remembers
in return we swore that we should always be their men, stark men

有冇出過場

劇冇

書都淨係記得Lord manderly 同佢個仔比人捉左

wylla係manderly講the north remembers speech個chapter出場
好經典喎果part
果個chapter好好睇

LM

又要重睇

絲打做咩改名 好唔慣

Who is she

Iron fist 係 watchable
角色塑造好咗
節奏快咗
打鬥好咗好多
主角再唔係傻仔 不過啲配角更加吸引

walking dead s1 似搞笑多d

諗起我地書唔會睇到結局
下年劇就係唯一closure

Amazon Homecoming多好評 in sam esmail i trust

都係the deuce靠得住
套you以為普通垃圾級點知都有7x 可能會睇下

From HBO's instagram story

係咪想拍S2

witcher政治正確又改人設
屌你老母

A recently surfaced casting ad reveals that The Witcher Netflix series may be taking some creative freedom with one of the series' star characters, Ciri.

According to a confidential National Youth Theatre ad listing, Netflix is looking "for a 16 or 15 year old BAME (black, Asian, minority ethnic) girl who can play down to 13/14." The listing adds that the applicant must be under 18.

星期五出bojack同american vandal

Barry有無第二季？

hank好可愛 以為佢會係恐怖、心狠手辣型
但點知演到咁得意 同佢以前既角色好唔同

男主係SNL演開sit com小品 好難投入到佢做呢類角色

叫grrm個孫燒比我算啦

Btw係咪frey pie 果個chapter

有

And?

本身個showrunner都唔係有料
仲要搞壇咁既野 提早自爆
Netflix's game of thrones喎

冇得燒
根本都冇寫完

Davos幫stannis搵盟友
去white harbor見manderly果個chapter

咁就記得
但始於唔記得wylla

tokien個仔都同佢老豆出左2本野

重睇果個chapter or google+wiki

最記得係小李飛刀

唔係佢寫都冇乜意思 ..
之前自從套劇開始衰就冇乜點睇asoiaf野
但最近又諗返起就黎要睇劇ending當埋係asoiaf end
幾感慨

都幾肯定起碼可以睇到book6
呢期無咩劇/戲好睇就係咁睇小說

book6都2046
grrm幫hbo開其他劇 ..仲有佢自己其他新書新project
book7應該冇可能

睇動畫 有套叫來玩遊戲吧
睇左1集笑到仆街

‘Game of Thrones,’ ‘Assassination of Gianni Versace’ Lead Winners on Night 1 of Creative Arts Emmy Awards
full list:

“Game of Thrones” went into the night as the pace-setter, having nabbed 22 Emmy nominations. “Thrones” finished out the night with seven wins. FX’s limited series “Gianni Versace” bagged four wins.

Amazon’s “The Marvelous Mrs. Maisel,” FX’s “Atlanta,” Netflix’s “The Crown” and “USS Callister: Black Mirror,” Hulu’s “The Handmaid’s Tale,” and HBO’s “Westworld” all grabbed three wins apiece.

‘Black Mirror: USS Callister’ Wins Emmy For Outstanding TV Movie
‘USS Callister’ Team Says ‘Never Say Never’ on Spinoff Series After Emmy Wins

Networks:

HBO: 13
Netflix: 10
FX: 7

got又開始掃場
過多個禮拜emmys戲肉

見好就收啦
拍s2個storyline都幾弱下

有無人有睇Netflix套Atypical
我覺得輕鬆family+high school喜劇入面算幾好睇
但唔知你地會唔會覺得低能

係咪想召喚佢地

不過如果係純粹想promo套劇
點解要出呢啲講後續既teaser 好有可疑

Stop it it is already dead. Gif

HBO & 我地

係隔離台已經見到有人話呢套好神

係 真心高質好笑 連睇左幾集 唔捨得咁快睇哂
好白痴好癲 啲表情同反應好撚正
唔好比上面幅圖呃左以為係普通少女pure野

睇左幾集棄左

今日終於開始有野睇

睇咩？

Iron Fist

就睇晒casual S4,點撚算

琴晚秒殺左9集，差個結局未睇

有冇巴打推介下美劇睇下
我想睇類似strange thing westworld咁既題材

一般大路既可以試下dark / black mirror / mr robot

fringe

英語岩我多D

睇左bodyguard e1 ,唔錯

間唔中都要接觸下其他文化

開黎睇下先 套野喺uk好hit
但btw尋日咁多新劇+舊劇播 點解搞到冇野睇咁

Kidding真係好似講緊Jim Carrey真人咁
dark得黎睇到有d不安

今日subscribe返netflix
bcs仲未上既

好hit我又唔知,係咪因為robb stark

唔知,可能少高質野,ozark s2我都OK

唔怪得bodyguard 個女人咁熟口面

The Durrells

The Last Ship 第5季第一集 好正

netflix即日同步邊有咁早 是常識吧

收視好勁
好似個編劇本身出名，之前寫過套劇又係hit過
the deuce s2未睇, you又未睇
仲有shameless呢 雖然冇追 但你好似係shameless死忠

出面講到星期日打風打到世界末日咁款
執定包袱resign+移民先

星期一飛台灣

..冇事嘅
照大交合劇本星期一應該落波

實亂到仆街+delay

幾點機 去幾多日?
過多兩日睇下咩環境先 可能改路線唔會吹過黎

等report

咩同期另一套四倍收視

12:00去5日
CX出左公告16，17號機可以改航班

絲打改返名 即時靚女返晒

jack ryan? 無咩興趣

開bodyguard先 ,我等收工睇埋e3,4

每逢911都要睇返兩集homeland

唔知呢
多數睇都係睇comedy

呢排有咩comedy好睇
我岩岩睇完paradise PD
應該會睇返brickleberry

唔多覺
除左panel show

有冇諗住改期

繼續準時睇埋今集bcs先
bodyguard原來total得幾集 幾好 夠短

未播已經有S2

BBC續訂《黃金羅盤》原著小說改編影集《His Dark Materials》第二季

BBC One 奇幻影集《黑暗元素三部曲》（His Dark Materials）籌備許久終於在上月開拍。該劇被視為是至今為止其中一部預算最高的英國影集，不難想見電視網對此的重視，在尚未首播前便信心十足地續訂了第二季共八集。

《黑暗元素三部曲》影集改編自英國作家菲力普普曼（Philip Pullman）的同名奇幻史詩三部曲，包括《黃金羅盤》、《奧祕匕首》以及《琥珀望遠鏡》。故事以孤兒女孩萊拉（Lyra）為主角，描述富有充沛好奇心的她捲入一樁陰謀，就此展開拯救世界的重責大任。

《羅根》童星達芙妮基恩（Dafne Keen）飾演萊拉一角，「X教授」詹姆斯麥艾維（James McAvoy）飾演萊拉的父親艾塞列公爵（Lord Asriel）、《婚外情事》（The Affair）金球獎視后露絲威爾森（Ruth Wilson）演出艾塞列公爵的舊情人考爾特夫人（Marisa Coulter）。

其餘演員包括《火線重案組》（The Wire）克拉克彼得斯（Clarke Peters）、《漢米爾頓》主創林曼努爾米蘭達（Lin-Manuel Miranda）、《星際大戰外傳：俠盜一號》艾瑞楊巴卡雷（Ariyon Bakare）、《黑鏡》（Black Mirror）喬吉娜坎貝爾（Georgina Campbell）、《無恥家庭》（Shameless）安瑪莉達芙（Anne-Marie Duff）、《冰與火之歌：權力遊戲》（Game of Thrones）伊恩哥德（Ian Gelder）以及主演達芙妮基恩的父親《王冠》（The Crown）男星威爾基恩（Will Keen）。

幕後團隊方面，電影《Wonder》編劇傑克索恩（Jack Thorne）執筆劇本，《The King's Speech》金獎導演湯姆霍伯（Tom Hooper）執導首季前兩集、《信任》（Trust）道恩沙德福斯（Dawn Shadforth）執導一集、《浴血黑幫》（Peaky Blinders）奧圖巴瑟赫斯特（Otto Bathurst）執導兩集。《罪夜之奔》（The Night Of）、《魔約之書》（A Discovery of Witches）英國製片公司 Bad Wolf 偕同新線影業（New Line Cinema）製作。

《黑暗元素三部曲》第一季共八集稍早已在英國威爾斯卡地夫開拍，首播日期尚未公布。

陣容鼎盛

可能改遲一日
玩少一日

因為bcs重睇番brba 發現第一次睇miss咗勁多野

又係2019 下年太多重頭劇

brba重睇都唔會悶 神劇真係神劇

睇到第一季未
發現其實 Walter junior 其實好好戲
成日食早餐浪費哂

有無人有睇Atlanta 幾高質

Peter Calloway(Legion,Under the Dome ...) to Adapt ‘Alan Wake’ For Television

e5再唔出我會死

'American Gods' Sidelines New Showrunner Amid Delays and Frustrations (Exclusive)

Jesse Alexander, who took over Starz's American Gods in February after original showrunners Michael Green and Bryan Fuller were pushed out, has been sidelined, multiple sources tell The Hollywood Reporter.

Insiders say Alexander was asked to stop working on American Gods, an adaptation of a Neil Gaiman novel, about a month ago. The word "fired" was not used internally, and a representative for Alexander said that characterization was not accurate. But Alexander, an executive producer, is no longer working on the hyper-stylized drama as a writer or showrunner, and has been asked not to sit in on editing, be involved on set or participate in any other areas of production or postproduction. One source described Alexander's role as effectively "fired but not fired,” as he has been relegated to the sidelines on season two but has yet to be replaced. Sources note that Fremantle, the show's studio, would rather exile Alexander than endure the negative attention that would come with dismissing a second showrunner in two seasons.

American Gods 又要換showrunner
拍剩S2 finale但劇本都未有

突然發現原來有半季Friends skip左無睇到

AT&T CEO Randall Stephenson said Wednesday if Netflix is the Walmart of direct-to-consumer streaming, AT&T-owned HBO is the Tiffany.

"HBO is a very, very unique asset," Stephenson said at the Goldman Sachs Communacopia Conference. "I think of Netflix kind of as the Walmart of [subscription video on-demand services]. HBO is kind of the Tiffany."

咁直接

佢同Walter啲鬧交戲好intense
finale season佢地講電話果場戲

呢套出哂名高質但呢度好似幾少見人講
外國都多人睇

睇左大半集EP1暫時未有太大感覺

可唔可以當成件事冇發生過算
S2實失敗 比佢辛辛苦苦嘔到個S2出黎都睇怕拍唔到S3
睇完上面篇野就知幕後有幾混亂 痴哂線

呢條友傻傻地 雖然質素黎講係真
不過成日見佢地公開dis netflix 一定係netflix hurt得佢地好甘
諗起之前FX又係串N記

FX chief accuses Netflix of overspending: ‘Fishing with hand grenades’
“It feels like we’re standing in a crystal clear stream like in A River Runs Through It and we’re fly fishing, and our neighbor [HBO chief] Casey Bloys is up the river, and then somebody comes in with a bag full of hand grenades, pulls the pins, throws them into the river, and scoops up all the fish, and then says, ‘We’re better fishers than you are!’ Okay, that’s some beautiful fish that just got blown out of the river.”

HBO Boards ‘His Dark Materials’ BBC Series Based On Philip Pullman’s Books

HBO嫌自己2019唔夠多野睇

The Romanoffs – Official Trailer | Prime Video

新劇 可能會hit

通常開唔開新劇都係睇張poster
唔理其他野
呢個會開

Emmys 2018: Final Predictions on Who Will Win (and Who Should)

BEST DRAMA
Will win: “The Handmaid’s Tale” (Hulu)
Should win: “The Americans” (FX)
Dark horse: “The Americans” (FX)

BEST COMEDY
Will win: “The Marvelous Mrs. Maisel” (Amazon)
Should win: “The Marvelous Mrs. Maisel” (Amazon)
Dark horse: “Barry” (HBO)

BEST ACTOR IN A DRAMA:
Will win: Sterling K. Brown, “This Is Us” (NBC)
Should win: Matthew Rhys, “The Americans” (FX)
Dark horse: Matthew Rhys, “The Americans” (FX)

BEST ACTRESS IN A DRAMA:
Will win: Elisabeth Moss, “The Handmaid’s Tale” (Hulu)
Should win: Keri Russell, “The Americans” (FX)
Dark horse: Sandra Oh, “Killing Eve” (BBC America)

BEST ACTOR IN A COMEDY:
Will win: Donald Glover, “Atlanta” (FX)
Should win: Donald Glover, “Atlanta” (FX)
Dark horse: Bill Hader, “Barry” (HBO)

BEST ACTRESS IN A COMEDY:
Will win: Rachel Brosnahan, “The Marvelous Mrs. Maisel” (Amazon)
Should win: Rachel Brosnahan, “The Marvelous Mrs. Maisel” (Amazon)
Dark horse: Allison Janney, “Mom”

BEST LIMITED SERIES:
Will win: “The Assassination of Gianni Versace: American Crime Story” (FX)
Should win: “The Assassination of Gianni Versace: American Crime Story” (FX)
Dark horse: “Godless” (Netflix)

BEST ACTOR IN A LIMITED SERIES/TV MOVIE:
Will win: Darren Criss, “The Assassination of Gianni Versace: American Crime Story” (FX)
Should win: Benedict Cumberbatch, “Patrick Melrose” (Showtime)
Dark horse: John Legend, “Jesus Christ Superstar Live in Concert” (NBC)

BEST ACTRESS IN A LIMITED SERIES/TV MOVIE:
Will win: Laura Dern, “The Tale” (HBO)
Should win: Laura Dern, “The Tale” (HBO)
Dark horse: Edie Falco, “Law & Order True Crime: The Menendez Murders” (NBC)

from producers of riverdale 倒扣70分
女主 加30分

Shameless s9

Chilling Adventures of Sabrina | Teaser

Maniac | Teaser: Connection | Netflix

套first man好高分

有睇

睇poster真係幾吸引咁

有d熟口面

有冇人睇AHS, 出左第一集

哈哈.咁有可能係煩膠劇
btw,我有睇riverdale,唔好歧視我

又係無咩內容,似S8
fiona又話唔拍,可能睇埋今季收得皮

Aaron Paul Westworld s3
Yo bitch Mr Ford

@C字頭

起身見到好撚開心
2019年中定年尾 好想快啲玩
唔知會唔會有中文版
我老母要準備入手switch喇終於

唔係roma先最高分咩

mad men童星

未得閒睇 有咩感想

唔會歧視 我冇睇
但知道係riverdale班底會冇乜期待

yeah science

拍得好靚 期待

Homecoming Season 1 - Official Trailer | Prime Video
starring Julia Roberts and directed by Sam Esmail (Creator of Mr. Robot)

Maniac mixed reviews

Netflix's dreamy Maniac miniseries fails in every reality (C-)

vs
‘Maniac’ With Emma Stone and Jonah Hill
The imaginative psychological drama takes its place among the year's best TV

兩極到

Skylar=Dolores = bitch

任天堂香港網站宣布，《New 超級馬力歐兄弟U 豪華版》、《耀西的手工世界》、《動物森友會(暫定名稱)》、《路易吉洋樓3 (暫定名稱)》支持繁體中文！

上月球個題材咁撚悶都拍到咁高分

Netflix

中文版

pinkman joins westworld

Yeah bitch!!westworld!!oh!

最近仲要重睇緊brba
Where’s my money bitch !!!

s3幾時有？

咁個導演本身真係有料到 不過呢啲題材真係已經睇過好多次咁
冇乜太大意欲走去睇

如果套劇S3都冇乜大起色/跟返S2質素就rip得
嗌埋walter過黎拍都打救唔到

netflix魔咒
仲以為會一面倒話係神劇

動森有中文真係贏撚哂 就算啲譯名會柒
btw路易吉洋樓

要個孫燒比我

Agger
個題材聽落真係勁悶
但睇影評話套野超級intense

對Netflix 已經冇咩期望

部switch都封左塵唔知幾耐

Ryan Gosling 近年接得啲戲都會差得去邊

燒埋俾我

*都唔會

e2s6 teddy個集好撚creepy 痴線

除左有少數係穩定之外
drama咁耐都唔係幾覺出到一套睇完會好睇到wow一聲既劇
諗住maniac suppose會係呢類劇

仲龜速玩緊zelda 啱啱先買完dlc冇耐
好多野未做 應該可以玩到動森出

american vandal
bojack
the first
forever
今日有4套劇

Iron Fist S2好睇左
個原因係減左男主角既打戲比女主角打

你知唔知teddy係donald glover自己演

又要拎返部機出黎

呢排玩緊ps4 spiderman跟住仲要玩羅拉大蛇刺客教

岩岩見到Netflix有死神真人版睇
準備中伏

ahs fallout

有冇咁多時間打機

開bodyguard

Lunch睇咗半集 啲劇情真係好撚白痴
成日覺得拍出黎好鬼滑稽但又懶認真咁 好難投入

冇啦得五六日有心機打
羅拉其實買左未拆, spid都有排玩

有冇人有彩追開fresh off the boat?
入面啲細路好正好好笑

睇緊bodyguard e2又ok 喎

套野唔算太差
估唔撚到
好過鋼煉好多

E1已經諗緊佢地會唔會屌閪,真係屌,仲要係兩次
果然係歐美劇

好正常姐
自從got之後套套都一定要扑野咁濟

呢個都係我其中1個追美劇既原因...

there are easier ways...

咁又唔係只係為呢樣野

有無人睇左iron fist S2
唔想再中伏

有睇晒書，好正
搵x23做女主

fiona唔拍!?

AHS s8第一集又唔錯喎
冇睇過trailer就直接睇，估唔到竟然係咁
佢諗住點crossover

BILLY ON THE STREET with EMMA STONE!!!

有冇睇過銀魂真人版 日本好似幾收得

呢套有機會做HBO got級劇

James McAvoy

睇咗Barry 幾好睇

已經crossover緊 一早有講過最尾個男人係S1個antichrist bb
佢地話去下一個outpost地點可能係S1間屋
coven應該自己都有間屋冇事
想睇coven班人打佢救世界

X23同young prof x
ruth wilson

睇哂第一頁堆推介冇死錯
睇埋succession

有
笑到仆街
神還原
套齊木楠雄的災難又係好撚正
兩套都夠哂ON9

想問下楓林係咪block晒美劇

今日聽到有路人討論有套美劇叫"人類滅殺", 但我又google 唔到，想問下有無人知套野英文叫乜，感謝

以前好鐘意銀魂
真人睇落cast得唔差
但冇睇 變親真人都好黑歷史feel

You有冇人睇
痴線佬劇幾好睇
唔掛得知未播之前就renew定S2

唔係劇但睇下係咪Annihilation

有
男主夠creepy(喺條街打丁 )，仲以為會殺咗條友，點知困住慢慢玩
不過粗口消音有d扣分，lifetime兒童台嚟？

係咪有巴 / 絲要求之前Google Doc個權限

The Purge

SAME 以為死左
之後可以點玩
我覺得個女主角幾熟口面 有D似幾個明星mix埋一齊
dakota johnson x mackenzie davis x amber heard
好想睇個冇mute既ver，又話netflix有得睇+冇mute
我屌 netflix hk都冇呢套劇

D風好似一拳拳咁打落我屋企d窗到
好不安

間房滲哂水 想安靜坐係度睇劇都唔得

好耐未見過咁勁

AB, BA, C, C?

matthew perry入左院三個月 希望無事

有冇睇過scream queens s1
名作

BoJack Horseman Season 5.
Available now on Netflix.

無wo睇下先

射波揮下手先

態度正確

香港人真係好慘

打返去話唔返仲想叫人返下晝
慳啲啦
再嘈真係想唔撈

波已射
唔係唔想返
係返唔到
冇巴士返條撚

一早批准可以home office, 新界人就算有車都唔番啦

我都係home office 成朝都未停過手

冇巴士唔知點返X2
仆街聽日都唔知點算
東鐵兜咁大個圈 見到大圍咁已經嚇撚死，小巴又唔知有冇

打比個撚樣廢老head請假 條冚家鏟仲想叫我下晝返
問佢點返 (同佢住同區)，佢話個仔車佢返
屌佢老母即刻想掟爆部電話
當堂疾鳩咗佢幾句即刻收佢線

絲打好波 我whatsapp話唔返 老細話ok 反正我唔返一日 啲嘢都係我自己做返 所以佢都唔撚理我

我d野都唔會有人幫我做架啦
又唔係urgent
迫到仆街 返到去2 3點都唔知返黎做乜鳩
坐一陣又話收工再迫過又唔知點返屋企
飛的又唔撚係有得claim

返工人生都唔知為乜

放工分分鐘仲塞過今朝

想call的士都無呀今朝 加咗幾十都無車 原來有啲仆街加成千蚊 佢老母都on99

聽朝仲要多班學生
痴鳩線

燃堂同中二病
照橋整太多怪樣 明明原作都唔係咁 佢用左演神樂既方法演

我返左工

hi

期待

個仔車佢
笑左出聲

靠煲劇支撐

唔撚屌佢啦

今日emmys？

所以我話俾老細聽返唔撚到 唔返了

有無人記得有套唔知美劇定英劇
其中係講個老母溝左個酒吧調酒師
個仔好似係開交友app公司 跟住同個肥婆搞左野
係咩名

全公司應該最多得兩個人冇返
其中一個係我
吹咩 炒我囉
都想搵份近啲

恭喜 由呢個禮拜開始 你會得到
黎緊幾個禮拜都係4天工作

如果突然整個chanel出場真係大笑出黎

諗住佢咁撚叻返到去
講條路線黎聽下先啦

: 因為見到火車站多人所以返轉頭，叫個仔車

感謝廢老提供笑話

2019好有希望
有劇又有game

聽朝

返住工睇

Netflix: coming soon

Marvel's Daredevil Season 3
Marvel's The Punisher Season 2
The Order
Stranger Things Season 3
Marvel's Jessica Jones Season 3
Castlevania Season 2
Maniac
Black Mirror
The Dark Crystal: Age of Resistance
Chilling Adventures of Sabrina

The Rain Season 2
The Umbrella Academy
Another Life
Bird Box
The Witcher
The OA Part II
Jupiter's Legacy
Apostle
Super Drags
Osmosis
Raising Dion
Daybreak
Travelers Season 4
Locke & Key
Wu Assassins

holy shit

locke and key

依家

有無link?

求link +1

az ba

USS Callister

屌你老母emmys唔好再racist d
一日到黑black white black white收皮啦

Outstanding Supporting Actor in a Comedy Series
Brian Tyree Henry (Atlanta)
Henry Winkler (Barry)
Louie Anderson (Baskets)
Alec Baldwin (Saturday Night Live)
Tituss Burgess (Unbreakable Kimmy Schmidt)
Tony Shalhoub (The Marvelous Mrs. Maisel)
Kenan Thompson (Saturday Night Live)

Outstanding Supporting Actress in a Comedy Series
Zazie Beetz (Atlanta)
Alex Borstein (The Marvelous Mrs. Maisel)
Aidy Bryant (Saturday Night Live)
Betty Gilpin (GLOW)
Leslie Jones (Saturday Night Live)
Kate McKinnon (Saturday Night Live)
Laurie Metcalf (Roseanne)
Megan Mullally (Will & Grace)

Outstanding Writing For A Comedy Series
Atlanta “Alligator Man”
Atlanta “Barbershop”
Barry “Chapter One: Make Your Mark”
Barry “Chapter Seven: Loud, Fast And Keep Going”
The Marvelous Mrs. Maisel “Pilot”
Silicon Valley “Fifty-One Percent”

Outstanding Directing For A Comedy Series
Atlanta “FUBU” Teddy Perkins
Barry “Chapter One: Make Your Mark”
The Big Bang Theory “The Bow Tie Asymmetry”
GLOW “Pilot”
The Marvelous Mrs. Maisel “Pilot”
Silicon Valley “Initial Coin Offering”

Outstanding Lead Actress in a Comedy Series
Tracee Ellis Ross (black-ish)
Rachel Brosnahan (The Marvelous Mrs. Maisel)
Allison Janney (Mom)
Lily Tomlin (Grace and Frankie)
Pamela Adlon (Better Things)
Issa Rae (Insecure)

Outstanding Lead Actor in a Comedy Series
Donald Glover (Atlanta)
Bill Hader (Barry)
Anthony Anderson (black-ish)
Ted Danson (The Good Place)
William H. Macy (Shameless)
Larry David (Curb Your Enthusiasm)

Outstanding Supporting Actress In A Limited Series Or Movie
Adina Porter (American Horror Story: Cult )
Penélope Cruz (The Assassination Of Gianni Versace: American Crime Story)
Judith Light (The Assassination Of Gianni Versace: American Crime Story)
Letitia Wright (Black Mirror)
Merritt Wever (Godless)
Sara Bareilles (Jesus Christ Superstar Live In Concert)

Outstanding Supporting Actor In A Limited Series Or Movie
Ricky Martin (The Assassination Of Gianni Versace: American Crime Story)
Edgar Ramírez (The Assassination Of Gianni Versace: American Crime Story)
Finn Wittrock (The Assassination Of Gianni Versace: American Crime Story)
Jeff Daniels (Godless)
Brandon Victor Dixon (Jesus Christ Superstar Live In Concert)
Michael Stuhlbarg (Waco)

Outstanding Writing For A Limited Series, Movie Or Dramatic Special
American Vandal “Clean Up”
The Assassination Of Gianni Versace: American Crime Story “House By The Lake”
Godless
Patrick Melrose
Twin Peaks
Black Mirror “USS Callister”

Outstanding Directing For A Limited Series, Movie Or Dramatic Special
The Assassination Of Gianni Versace: American Crime Story “The Man Who Would Be Vogue”
Godless
Jesus Christ Superstar Live In Concert
The Looming Tower “9/11”
Paterno
Patrick Melrose
Twin Peaks

Outstanding Lead Actress in a Limited Series or Movie
Jessica Biel (The Sinner)
Laura Dern (The Tale)
Michelle Dockery (Godless)
Edie Falco (The Menendez Murders)
Regina King (Seven Seconds)
Sarah Paulson (American Horror Story: Cult)

Outstanding Lead Actor in a Limited Series or Movie
Antonio Banderas (Genius: Picasso)
Darren Criss (Assassination of Gianni Versace)
Benedict Cumberbatch (Patrick Melrose)
Jeff Daniels (The Looming Tower)
John Legend (Jesus Christ Superstar)
Jesse Plemons (Black Mirror)

嘩求婚

omg

lena headey呢喂

hulu個廣告

Nikolaj

comedy directing 竟然唔係Atlanta而係Maisel

我屌 maeve竟然贏左
mrs waterford要贏囉應該

Maisel玩撚哂

9估drama
directing: GoT S7E7
writing: The框
best drama: Handmaid

Outstanding Supporting Actor in a Drama Series
Nikolaj Coster-Waldau (Game of Thrones)
Peter Dinklage (Game of Thrones)
Joseph Fiennes (The Handmaid’s Tale)
David Harbour (Stranger Things)
Mandy Patinkin (Homeland)
Matt Smith (The Crown)

Outstanding Supporting Actress in a Drama Series
Alexis Bledel (The Handmaid’s Tale)
Lena Headey (Game of Thrones)
Millie Bobby Brown (Stranger Things)
Ann Dowd (The Handmaid’s Tale)
Vanessa Kirby (The Crown)
Thandie Newton (Westworld)
Yvonne Strahovski (The Handmaid’s Tale)

爆撚哂冷

邪不能勝正
The Americans wins Outstanding Writing for a Drama Series

美國人！！！！！

the crown！！！

Outstanding Writing For A Drama Series
The Americans “Start”
The Crown “Mystery Man”
Game Of Thrones “The Dragon And The Wolf”
The Handmaid’s Tale “June”
Killing Eve “Nice Face”
Stranger Things “Chapter Nine: The Gate”

Outstanding Directing For A Drama Series
The Crown “Paterfamilias”
Game Of Thrones “Beyond The Wall”
Game Of Thrones “The Dragon And The Wolf”
The Handmaid’s Tale “After”
Ozark “The Toll”
Stranger Things “Chapter Nine: The Gate”

got
HBO今年冇運行

依5條佬真係好L煩

Matthew Rhys wins lead actor in a drama series for The Americans

女主

終於

Claire Foy

sandra oh

無計女主真係太強

屌
睇個勢best drama the crown

唔識欣賞
煩過煩膠

咁都唔差既
雖然我都想係美國人

keri russell今年last咁抵拎都冇
on99

美國人第6季真係好撚出色

jodie comer

moss竟然冇
handmaid好似食哂白果

本身我預MOSS大熱
黑馬SANDRA

the crown係咪咁啱美國佬口味
s2有d悶

Game of Thrones
The Handmaid’s Tale
This Is Us
Westworld
The Americans
The Crown
Stranger Things

Americans屌打哂佢地又係finale season
Americans>handmaid / crown>>其他

收得靚到

係囉
同埋之前真係講到sandra oh幾大機會贏咁

the crown我都覺得係某幾集特別好睇
整體黎講我諗我鐘意handmaid多過the crown

事頭婆啊

今時今日SNL已經大不如前
Kristen wiig Jason Sudeikis Seth Meyers個陣真係黃金一代

今晚開s6先

kristen一行出黎
未演我已經想笑

Outstanding Limited Series
Genius: Picasso
Godless
Patrick Melrose
The Alienist
The Assassination of Gianni Versace: American Crime Story

GOT

屌

屌你老母game of thrones

憑乜嘢

呢句真

執柒左佢算啦emmys

HBO, Netflix Tie for Total Emmy Wins Bragging Rights
Both HBO and Netflix took home 23 awards total.

了不起的咩夫人個女主味就係house of card 勾引羅素個個妓女口土

憑d nightwalker 同噴火龍精彩既演技

係呀

好神奇我睇得明你寫咩

你真醒， 我記得佢好鬼大波

yes! 仲有les scene

你當alexandra daddario流嫁？

Peter Dinklage (Game of Thrones)
好鐘意小惡魔
低請問佢呢季有咩表現過
除左𥄫人扑野之外

佢幫雷神整左之新鎚

都係英女王實至名歸

佢好似第三次拎男配？
係咪真係咁值得啊
利伸冇睇GOT

冇佢 GOT 可觀性即減一半

The Americans (2013-2018), 6 seasons
6年 1個best writing 1個男主

呢段做得超好
但冇記錯呢年反而係拎唔到

是其是

最差season拎best drama
David Lynch 輸 limited series directing 笑而不語
不過對Emmy都係0期望

有一年個獎應該係jonathan banks 但比佢搶左
佢自己都知 上台拎果陣都好老尷

no offense 但真係上年今年佢都應該比其他食住

david lynch輸directing真係
twin peaks was robbed

論表現佢都可以排Keri Russell同Elizabeth Moss之後既

套咩marvelous mrs mxxxx真係咁正？

呢年好似係aaron paul攞

s6真係philip同elizabeth都做得超好

好想Elizabeth 贏呀

Agger
呢兩個由頭帶到尾
claire foy唔係唔好戲 但佢地發揮得多啲
就算今年都係得moss vs foy我都覺得moss屈機d

S6兩個好多scene都好正，garage同train scene又有好多P&E各自咁多場戲
好撚可惜
如果佢地兩個一齊拎男主女主會係完美

Emmys係睇上年定下年，點解會有got

講兩個聾人做FD,6集,2X分鐘1集

劇荒可以睇下

每年報名截止日期都係5月尾咁上下

80分

呢套D人講野好快,好似好趕時間咁,練聽力就試下啦

我麻麻地棟篤笑同60s,本身都係見個主角靚先開

s7

以為barry會贏

agent beeman值得一個supporting actor提名
donald glover 食白果

Legion咁正都冇提名

傳: “Blade Runner 2049,” Heading to TV as Series

應該都係題材問題所以咁多年都被忽視

屌你老味

Game Of Thrones

你地有冇睇一套叫the sinner既 drama?

其實呢套我未開,得閒睇完再比較下

睇過pilot,無追

啱啱睇左pilot, 唔明點解咁高分

差唔多睇咗4集bodyguard
覺得套野吹大咗 啲劇情普通料冇乜特別

唔係主流劇
收視又低 我諗贏都要夠人氣先得

要睇下咩班底
都幾易變伏

好睇

呢套野S2有carrie coon

Disney發功

Loki, Scarlet Witch, Other Marvel Heroes to Get Own TV Series on Disney Streaming Service (EXCLUSIVE)

The entertainment giant is in early development on an ambitious plan for a number of limited series centered on popular characters from the Marvel Cinematic Universe. These series will likely include shows centered on Loki and the Scarlet Witch, along with other beloved superheroes who have yet to appear in their own standalone movies.

The actors who portrayed these heroes and villains in the Avengers films and their spin-offs, such as Tom Hiddleston and Elizabeth Olsen, are expected to play them in the streaming shows. Moreover, though sources close to the production are staying mum on the cost of the programming, the budgets are expected to be hefty rivaling those of a major studio productions. Each series is expected to include six to eight episodes. Marvel Studios will produce the shows and Kevin Feige, the guru of all things MCU, is expected to take a hands-on role in their development.

咁惡

唔係話高質定咩,但始終個題材係反恐,
依家歐洲咁多恐襲.多人關注係好正常

通常英劇都係咁,好撚懸疑但最後咩都係政府陰謀
開頭吹到好大搞到虎頭蛇尾,
之前套fearless就係咁

carrie coon世紀大左膠
頂唔順unfollow左佢twitter

動作戲係有D緊張, 演技幾好
(ep1火車果度其實冇乜點鄧佢緊張 知主角唔會第一集就死一定唔會爆, 搞到覺得零緊張 )
其他又唔覺得好特別, 正正常常
但睇唔透憑咩有咁多人吹奏收視咁勁 係咪UK少呢類劇睇
平時美劇都好多反恐劇

我又覺得ok好睇喎

覺得英劇啲小品劇好似好睇過罪案/懸疑認真劇
drama拍出黎都仲係普通電視劇feel
但美劇就拍得電影感多d (cinematography好 / 靚啲?)
相反英劇dark comedy/喜劇小品就望落多高質

大籮核真人twitter仲煩啦

可能唔啱自己口味
如果都係反恐劇比較, 我覺得homeland開頭好睇d

英劇non comedy 全部無咩期望

ep1我無乜野 但ep4...我真係屌
可能英國近排少反恐劇,睇美劇又唔夠貼身

homeland 我都追左咁多季,仲係要講返句
女主角真係好撚樣衰!

開頭覺得幾靚
之後麻麻地

Ep4屌咩

julia

有咩好屌？

唔想佢死囉 你話呢

新劇

幾時先會有套恐怖劇係真心恐怖
如果可以拍套Hereditary級恐怖

呢套冇人睇?
高分喎 半粒鐘一集 晏d lunch睇下先

The ringleaders of this psychological circus are creator and co-writer Patrick Somerville, who worked on The Leftovers, and Cary Joji Fukunaga, the True Detective season-one auteur who directs every episode of Maniac with understated but unmistakable verve. The fact that Somerville is responsible for this dramedy, based very loosely on a Norwegian series of the same name, makes sense.

The pitch for Maniac could very easily have been “Let’s make a series where nearly every episode is like the ‘International Assassin’ one from The Leftovers.” (Nick Cuse, who co-wrote that episode of The Leftovers, is also a writer and co-producer of Maniac.) But Maniac is more than an exercise in switcheroos of form and tone. It also considers the psychological barriers that prevent human beings from shedding their baggage, and the factors that bond two people to each other.

my body is ready
希望唔好太過火搞到變legion s2

今朝起身見到啦,等食飯先得閒睇

【遊瑞典鬧劇】賤行大曝光？中國客圖白住1晚 老婆扮學生妹開房「屈蛇」

有無人有睇Crashing?棟篤笑果套
諗起有集個經理人帶佢地出show
又係4個人呃間3人房
果集笑到我仆街

Elizabeth Olsen

Rose

對眼好靚

聽日就有得睇maniac 好期待，夠晒trippy

對波仲靚

睇完ep1
又係講grief又有leftovers個michael 搞到諗起leftovers 但現實正常版

Amazon Studios Signs ‘The Handmaid’s Tale’ Director Reed Morano to Exclusive Overall TV Deal

Amazon識貨 搵佢拍utopia就發達喇

S2

會睇，但未得閒住
聽講Elizabeth Olsen發揮得幾好
成日覺得佢比人低估得幾勁
明明好靚但又唔算好紅
Avengers果幕嘴唇震晒

Cary Joji Fukunaga, director of the entirety of True Detective Season 1, will now take the reins on the 25th Bond film, which will now be released on 14 February, 2020.

佢拍親D野都幾高質
靚女實力派

冇得輸
但唔知會唔會又傾唔掂數劈炮
btw係咪得我覺得佢幾靚仔

Slow poke

前排套Wind River我都好鐘意

追哂新一季既bojack horseman

新角色Gina係stephanie beatriz 唔知gina既經歷係咪stephanie既真實經歷？
好似margo咁 都係用左真人既背景

岩岩係youtube極速重溫返ahs s1& s3
好多回憶,第1套睇既美劇,雖然爛,但睇女就夠

之後開始S24567

係咩真係正
我仲同leftover玩緊
而家仲要同條女ko埋6集廷禧攻略

d評價好極端。
我覺得似legion

Trent Reznor 同 Atticus Ross 幫 Watchmen 配樂

頭已側但
killing eve喺uk開始紅未 好似呢排先啱啱播 周街promo緊

wind river好睇
另外前排有套戲叫ingrid goes west有冇睇過 aubrey plaza同佢一齊拍
都幾好睇
佢地兩個拍完套野好fd底好搞笑

6好睇
其他就 ...

淨係睇左一集好難講正唔正 陣間lunch time又睇多集先
半粒鐘用黎送下飯幾好
睇完leftovers會好空虛 好難有劇去到果個境界

S1定S2既legion 係神定style over substance只差一線
好似有mr robot班底都有份寫maniac team mindfuck

The pair won their Oscar for scoring 2010’s The Social Network and also have worked on such films as Patriots Day, Gone Girl, The Girl with the Dragon Tattoo and climate-change documentary Before the Flood, along with last year’s PBS documentary The Vietnam War.

今日好多野睇

the good cop 條女好正

呢套野痴撚線

「美國隊長」Chris Evans主演、製作Apple小說改編有限影集《Defending Jacob》

「美國隊長」克里斯伊凡（Chris Evans）睽違多年回歸小螢幕，主演、製作 Apple 小說改編有限影集《捍衛雅各》（Defending Jacob）。

《捍衛雅各》改編自美國小說家威廉藍迪（William Landay）的同名暢銷著作，描述資深檢察官安迪巴博偵辦一起少年凶殺案，然而一項關鍵證據，卻讓他的 14 歲兒子雅各變成了檢方的被告。隨著法院開庭，安迪一家的生活被攤在陽光下，這時他與妻子蘿莉才發現記憶中乖巧的雅各，不知何時已走進一個他們觸碰不到的世界...

該劇由派拉蒙電視與 Anonymous Content 共同製作。《猩球崛起》系列電影編劇馬克邦貝（Mark Bomback）擔任主創、編劇、執行製作以節目統籌。《模仿遊戲》奧斯卡提名導演摩頓帝敦（Morten Tyldum）將執導。

Leftovers, legion, mr robot三套都好鍾意
如果溝埋一齊真係要射了

Maniac已出

加埋高質導演 好似話有個同TD S1差唔多咁勁既long take

post已開

睇評價係似s1
legion x Mr robot total mind fucked

新一集ahs 笑左

係巴士聽到個後生女同個friend講套野好正

明明我影出黎係portrait
upload上黎打橫左

又幾正咁

睇完EP1係幾似legion
但應該冇legion咁離地

ahs不嬲係行搞笑路線會高質過恐怖

今集Evan Peters既easter egg真係好撚正

後生女識貨

Joaquin

coven出場未?

未

thanks

好入戲

Joaquin can do no wrong
btw有冇睇乜鬼birds of prey個casting 正式cast班人
rumor果班正好撚多

個班都好似係傳聞
政治正確搵黑人

Kenan Thompson to Star in Single Dad Comedy Series in the Works at NBC

終於連佢都走埋
上一班SNL時代正式終結

原來reddit有成個sub講Alexandra daddario true detective個幕

睇個樣呢班都似堅
依家成日洗黑啲角色真係好on9

煲左5集maniac 好睇
點解冇乜人討論 勁多細節位
reddit果邊都講緊冇想像中咁多人傾
照計明明有好多研究呢類痴線劇既癲佬會鐘意睇

如果maniac個實驗喺leftovers個世界玩實好精彩
nora一定會瘋狂食粒A藥

未得閒睇

我估我唔應該上呢個post住

1. 出面有開post
2. 冇人討論劇情
3. 應該有幾多人睇完都唔知自己睇左乜

我諗你唔洗驚

咁快5集

我先睇完第一集

睇咗兩集
冇想像中咁好
本身期望會喺mr robot同legion嘅水準或以上
我都知自己貪心

集集時間唔同
有時一集可以得2x mins
ep1應該係最唔好睇，我覺得ep2開始好睇 最尾wow咗

佢冇legion咁癲我覺得幾好
太迷幻會冇心機睇，除非好似twin peaks咁正 (不過冇人拍到twin peaks level)
睇慣mr robot/legion呢類再睇maniac一定唔會睇唔明
maniac個故仔都好簡單但幾得意
宜家當佢black mirror咁睇

ex machina呢條女越睇越正 maniac個look好cute
遲啲佢擔正果套FX劇實好正

ep1差d睇到訓著
睇到ep3停左今晚再睇

c字頭幾時開始睇今季AHS

有冇source

我覺得legion/leftovers咁正好大程度有bgm加持
maniac劇情還好
但剪接 音效真係差太多
好似Netflix啲劇都係咁

Castle Rock睇到第8集，同stephen king既書都冇咩關係，同埋有d悶

除咗Emma stone 個套哩排仲有咩值得睇

睇哂 都叫OK幾好睇
但唔係神劇 又未至於極度高質
我最鐘意EP4 啲幻想故仔mix左好多佢地d現實reference

之前有睇到ep1
不過未睇ep2

arkady 去賣煙

煲完新一季bojack

No Sex Please, We’re Apple: iPhone Giant Seeks TV Success on Its Own Terms -- The tech giant wants to make scripted shows for streaming, only without violence, politics and risqué story lines

Apple's Upcoming Streaming Service Is Reportedly So Bland Staff Are Calling It 'Expensive NBC'

去到e2 幾好笑
但d dialogue 有時好似rust d 9 up monologue

leftovers bgm太powerful 但legion bgm冇乜印象
maniac劇情都其實好大路, 講d野都幾老生常談
佢個concept咁多玩法, 原本expect可以玩得好大/好多野玩
但結果好似有d保守
當小品劇黎睇唔錯 窩心，唔算好深入/有啲表面同少少empty
不過有d位都感動咗 emma stone條線好睇, 部ai條線都幾好睇
但麻麻地jonah hill條線

castle rock finale比人屌到開哂花 話極度失望
我睇左兩集左右見唔對路就冇睇

除左佢同kimmy
仲有一個the americans人出現

apple自廢武功 戇鳩鳩

老老染染 下年emmys limited series
邊pair姊妹強大啲

S7:the life beyond

Expensive NBC

Breaking Bad: Music From The Original Series Albuquerque Crystal Coloured Numbered 5x10” Vinyl Boxset - Vinyl Box Set

Release Date 30 November 2018

hbo amazon netflix果班心諗好呀
未開戰已經少一個

who?

he???

Domhnall Gleeson Joins HBO Pilot 'Run' From 'Killing Eve's' Phoebe Waller-Bridge

In his first major TV series commitment, Domhnall Gleeson, known for his roles in the Star Wars and Harry Potter movie franchises and Ex Machina, has been tapped to star in Run, a romantic comedic thriller pilot from Killing Eve creator Phoebe Waller-Bridge and her frequent collaborator Vicky Jones.

Written by Jones, Run centers on Ruby, a woman living a humdrum existence who one day gets a text inviting her to fulfill a youthful pact, promising true love and self-reinvention, by stepping out of her life to take a journey with her oldest flame.

Gleeson will play Billy Johnson, a successful life guru from a wealthy Irish family. Born with the gift of gab, he deftly combines a boatload of charisma with a boundless need for approval.

期待邊個做女主角

bodyguard 47.9% 收視

Kevin

例牌finale 出出地事

I mean 佢出場果part
Quote 錯左

BoJack Horseman Season 5 is Certified Fresh at 100% with 25 reviews.

American Vandal 好好睇

呢幕都正

You ep3 公廁Beck
為條公廁搞咁多野

雖然冇睇
但Atypical個妹又真係幾鬼靚女
成個dua lipa x anne hathaway咁
如果套野係佢做主角我可能會睇

岩岩睇完bodyguard 好耐未試過咁緊張睇劇

老老實實耐唔耐睇英劇都係finale 痴左線

上wiki check有幾集見係dark comedy 即刻dl

個setting 有種blade runner crossover fifth element 果種feel

條友呢期都幾多野拍

你講乜 1999到睇唔明

其實套野幾好笑又唔長，冇咩野睇可以開

其實試過開黎睇
但唔覺得太好笑 又冇乜興趣睇男主角同佢老豆老母

去到series 最後30min就出事

見到都好多人屌

但其他果d就真係好睇ge

頭3集都ok
但睇睇下第4集已經停左唔係幾想睇 走左去睇其他野

睇完maniac
整體黎講劇名同幾年前一套偽哲學戲一樣掛羊頭賣狗肉

睇到E7,都唔錯啊

c字頭有冇諗住玩lis2

唔係唔好睇, 但可以再好睇啲
咁如果limited series大戰黎講我諗我都係鐘意sharp objects多啲
歌/演技/cinematography editing都係sharp objects搶鏡啲
maniac就佈景setting靚啲同故仔有potential啲
睇完兩套結論 如果amy adams咁都輸比stone真係喊出黎

冇乜衝動玩

我見變左男做主角就冇哂興趣

same 又唔係有max佢地
雖則話係同一個universe但都唔係幾想理
膚淺到呢 我地真係

有野吸引到自己 所以睇/玩
無問題呀
我有時都係見有靚仔先追

女主真係愈睇愈唔掂(樣同性格都係 )
今集個尾笑咗，男嘅真係人如其名“Joseph”

The Good Doctor

歡迎入黎睇下

11mil收視

暫時睇落manifest都算可以睇下

真正既LIS死忠會繼續支持第2集
2應該會少好多人玩

有時覺得女主角幾靚
但間唔中某啲角度又少少樣衰
平時懶係pure咁 估唔到，就算joe係痴線佬都覺得為左條咁既女唔值得

呢套野幾搞笑 會繼續追
仲有個peach睇落9成gay都係鐘意beck 期待佢同joe爭女
btw今集新出場條友bxxxx原來變性人黎
一出場果下已經覺得佢好似男人

初初睇好靚，睇耐咗就不了，肥底冇波
呢d女覺得Joe冇新鮮感之後就會揾高富帥埋單，睇吓到時男嘅會點虐待佢

邊個？新跟嗰個教授

匯報下呢排睇既劇

追完maniac ,唔錯
都幾鍾意中段佢地事實同幻想交織既"夢"
emma stone 條姊妹情都感人
因為我都有呀妹，有時都諗佢嫁人無左佢生活就眼濕濕

bcs , 我好鍾意今季喎，好多人話拖...
我覺得唔會話拖到悶想fast forward 丫，入面個個都有人物魅力，條條線都精彩。唔似game of thrones 咁有時想飛左某d 人條line 唔睇。鏡頭用心呢d 就唔講啦。

希望kim 有好下場

the big bang theory , 好野終於就快完。笑我都仲笑得出，但真係無晒新鮮感啦。同埋年年見班人要加薪既新聞

Bojack睇到個人乜都唔想做

今季無乜野,S3S4就有D

真係cast左

美帝上演現實版HoC
今晚審大法官好睇了

套野成個feel真係好sad

S05E06

peach好似仲正過佢
joe宜家似兵多過痴線佬 原本覺得條女好完美但家陣要催眠自己
唔知係咪教授
金髮 同佢一齊交作文 好作狀果個

Arya應該唔會嫁人 放心

bcs不知幾好睇 邊個話拖
係咪得連登仔先會話拖 人地外國果邊個個讚到飛起 講到已經超越埋brba咁滯

條black canary好肉酸 理想與現實

擺明sell女既戲都可以倒自己米 DC
MEW雖然幾好 但其他

AHS今集coven + scream queens reunion
今季終於正式啟動

peach係靚不過好西面吓
Joe升咗做兵長，起碼有認真考慮一齊同有得啪啪

個鄰居醉酒佬都鋪咗幾集，會唔會係next victim呢

Arrow出過3個canary都好過佢

今集未睇!

Surprise bitch.

margot robbie特登簡件樣衰黎襯托自己

有無人覺得依家D美劇好多都配個完全唔MATCH個角色既力架上去

求peach包養
殺醉酒佬 收養paco

今集真係有衝動快啲睇

兩丁友重聚但又賴低#5

盲生
突然覺得cast得好make sense

無人講呢套既????

佢本人係producer之一

美劇都無乜野
merlin果件真係

有留意 未開黎睇
同類型黎講好似話唔夠barry/killing eve好睇

好陰濕
執返個MEW等冇咁明顯(但叫座力唔大)
想班人都係主力睇佢 陰謀論

Game of Thrones star Sophie Turner: Series finale will divide fans

咁快已經開始戴定頭盔
一定垃圾到暈 我諗講緊應該會係災難級垃圾

俾定心理準備你地
爛劇唔好掛

feel到班cast自己都心虛
唔洗講咁多 播完即刻拖D&D兩條戰犯出黎受死

上集我覺得都OK喎

S7係我睇過嘅美劇最垃圾嘅一季
真係狗都唔屌
世界級到s7e4咁都救唔返

有冇巴絲追開chicago fire 同chicago med

講真 除左啲膠位之外都唔係幾記得S7做過咩

成日話冇書跟所以劇情插水都正常
但問心 原創都冇可能寫d咁差既劇本出黎
求其上網睇人鳩up作d劇情出黎都可以好過佢地寫
呢下先係最灰，正常人都唔會垃圾到咁

同埋屌佢地兩個趕收工，寫得差又想快啲甩身
HBO想拍多10季，佢地say no都唔係問題
但兩條友趕住投胎咁款 d劇情收得急到，妄想用6集黎埋尾收呢pet屎
唔比多d時間執返靚少少 救都冇諗住救套劇
就算佢地S4之前拍得幾好 都點對得住原本咁鐘意套劇班人呀

每次認真諗起got都好大怨氣 書已經冇得睇
劇好好地都竟然可以中途搞成咁

S6頭幾集都鳩鳩地
不過成季又鳩唔哂所以尾兩集同hold door嗰集救到成季
第五季又係有幾集鳩 又係hardhome救成季
第四季應該係整體比較好嘅一季
一直都唔明自創劇情點解會鳩成咁
又唔見同一個台嘅leftovers會咁
leftovers第一季後已經係自創
但神撚到仆街
屌你老母got就相反
整埋啲垃圾出嚟
我期望第八季最好全部都係大場面
因為大場面應該少啲垃圾劇情出現
希望唔好出現到s7e6大場面得嚟咁垃圾

Overlord評價好似都OK

S4係全盛期 差唔多集集都好好睇
就算原創 又要cut走書啲角色 都唔知點解d劇本可以on9到咁
好多線都好簡單就可以避免寫得咁柒
dorne / sansa arya LF / olenna+tyrell (marge果3個好彩叫完得好 ) / barristan / jon班人x night king
屌 數之不盡

人地原創咁掂 只可以話D&D真係冇料得好緊要
睇完堆劇本都唔撚知點過到自己果關覺得可以出得街
今時今日大場面都可以係垃圾
S8唯一安慰係S6最尾兩集個導演返黎拍
Episode 1: David Nutter
Episode 2: David Nutter
Episode 3: Miguel Sapochnik
Episode 4: David Nutter
Episode 5: Miguel Sapochnik
Episode 6: David Benioff and Dan Weiss
但finale果集係D&D拍返 食撚屎啦兩個

Bodyguard 好睇？
見到robb stark想睇

T'en season 真係差唔多
一本書2.5 season咁濟

睇到e6頭二十分鐘好啦

S7做過乜真係唔多記得
淨係記得有對唔應該上床嘅人上咗床

get shorty 係我今年睇過最好睇既美劇

shameless呢套野真係不停刷下限
本身frank同karen已經夠fucked up 跟住第三季竟然kev v同v老母

點解咁多女演員肯露點露股 同埋未成年演員都可以拍sex scene咩
karen騎frank個時應該未成年 ian開始拍gay sex scene個時都應該未

最神美劇

maniac 又幾好睇喎

leftovers s1 ep9 真係世界級
一集嘅 flashback 交代哂成個原因

最正係s3e7

仲係s1咋

但打後冇書跟喎
所以佢地cut走好多book character, 簡化左個故仔未必拍到10季
但係finale s8得6集黎收就真係on9

一講起S7 最深刻淨係記得掟標槍同跑馬拉松

the garveys at their best 呢集好sad
下集finale一樣咁精彩
之後S2宇宙級神

完咗佢啦好心

finale 真係幾正
啱啱開左s2 開頭以為自己睇錯劇
片頭首歌咁歡樂

同S1首歌好大分別
但聽聽下會鐘意咗S2果首 啲畫面都好靚

個片頭真係好靚
完全係另一個style
暫時睇到第三集 都仲係flashback緊s1同s2第一集中間發生嘅嘢

S3 opening仲正
Leftovers 最愛集數:
International Assassin
Book of Nora
Matt Matt World
Lens
Guest

Ten season 夠時間出book6

Already forgotten

搭單再加
Two Boats and a Helicopter
The Garveys at Their Best
The Prodigal Son Returns
Off Ramp
I Live Here Now
Crazy Whitefella Thinking
G Day Melbourne
Certified
The Most Powerful Man in the World (and His Identical Twin Brother)

Black Mirror season 5 gets premiere date, will have interactive episode

Season 5 will be released in December, the report says.
Moreover, the new season will feature a “Choose Your Own Adventure” style episode where fans will get to interact with the story, making key decisions for a protagonist that determines their dystopian fate.

FUCK集集都好正
btw C打 知唔知Max Richter 會嚟hk開concert?

唔知
之前淨係見過佢好似黎緊10月14 departure day喺nyc有場leftovers show
實好正

之後再磨多廿年等book 7?

Big Little Lies season 2 will be out in either March or April

今集You兩個pov幾正 唔知會唔會有埋其他人pov
呢套野真係正宗guilty pleasure 想快啲睇下集

EP5 Peach bb

個肥佬成日搞其他野
本書由上年定前年話出出到宜家都未有聲氣
劇仲衰啲角色cut黎cut去
勁有趕收工嘅feel

肥佬表示開多幾套GOT前傳先
寫書果個唔願開工
拍劇果班就想快啲收工

睇到第幾季

睇完castle rock，真係會屌晒鬼

應該要聽日先睇到
今晚要睇bcs同the good doctor新一集

就咁睇上面utube，女主會唔會太公廁
搞埋自己個fd
(雖然有lis make out睇 )

stephen king啲改編野中伏率高到 ...

我覺得9成係FF scene 唔信佢地會無啦啦扑野
利申 歡迎sheshe路線

希望係，女主人格已經扣得太多分

睇嚟地牢密室又有新客喇

“畫面”上吸引嘅話hehe sheshe都

其實唔係女主角錯 只係太多人鐘意佢
peach應該想搞佢好耐
但會唔會又鎖佢落去 情節好似重覆咗
唔好殺peach啦屌 冇咗peach即刻扣分
佢地3角關係咁幾搞笑

btw呢排因為maniac所以sub返netflix
結果事隔咁耐啲戲都仲係好難揀得落手 好撚廢

dark tourist睇咗兩三集覺得一般
但套nailed it真心好睇 個主持同啲參賽者都好正
成個氣氛好歡樂 個個人態度都好好又唔假
笑撚到喊

你太迷peach 我就冇乜feel，一般樣靚富家女定位

依家主要睇joe派 恥笑吓、加埋d毒撚獨白

就咁單獨黎睇唔係話好鐘意佢個角色
但成件事黎講如果冇咗佢會有啲單調 得男女主
有個對手挑戰下多d火花

依套劇講咩既

上年仲有套爛片Dark tower
不過Dark tower好過Castle rock
因為Castle Rock晒左我十個鐘啊!!!!!!!

第四季

次次ready係Netflix簡套戲睇
最尾碌碌下都係番去youtube睇MV

睇左一集nailed it
夜晚肚餓想食野睇一流
睇完原全冇哂食慾

故事講述Penn Badgley飾演的書店經理Joe Goldberg是個聰明但執着的紐約男子，面對心儀的女孩Beck，除了stalk對方的社交網站，更千方百計利用現代科技設法取得Beck的芳心。由變態跟蹤狂順利成為Beck的男友，為了清除兩人戀愛路上的各種障礙，就算殺人也在所不惜。

之前繼續有

好彩走得快
stephen king獲獲見到自己D野變伏究竟係咩心情

好彩有IT，依套好高質

隔咁耐冇sub以為會有一堆野睇下
屌點知都係咁冇出息
一係廢片 一係晨早已經睇過但唔會重溫既戲

冇期待開黎睇點知有驚喜 好好笑
第1集個阿婆評審
第2定第3集個阿嬸參賽者

劇好似得112263 mr mercedes叫好少少
其他伏到貼哂地 唔係一般伏咁簡單

除非gallagher 6兄弟姊妹亂倫 如果唔係我應該都ok

睇完leftovers s2 ep5
最後唔係好明Matt做乜要代嗰個人
係咪由於為左令Mary入得返去而講大話，所以覺得自己有罪。 所以而家要救贖自己

第2集個呀婆整到咁真係笑撚死我

有堆港產野
點五步

我睇完matt episode都唔係幾識解釋 因為多bible reference
S3佢果集睇完都係唔識解，所以都係喺reddit睇人講
但睇完一樣覺得好睇 每季matt episode都好轟烈
結論都係覺得佢好偉大同信念好強

可以入返討論post睇

I don't think it's about him repenting for his own actions. I think he's repenting for the town of Miracle and what it's doing to everyone involved. You can see the separation between "us" vs "them" is driving a father to literally become a road side bandit to find safety for his child. And what is it all worth? An orphan. Did Jesus die on the cross for his own sins? No. He died on the cross for everyone else's sins.

條阿嬸正到 又同個法國佬評判過電
笑到仆街
如果佢同呢個阿婆可以做固定班底就好

btw如果可以搵d明星上去參加應該好撚正

難d啦套野一望落就知冇筆直

Romanoffs劣評多
屌喇星下半年啲卡士劇 一係失望一係伏

第一頁個list死左幾套
Showtime-Kidding (Eternal Sunshine of the Spotless Mind導演 x Jim Carrey comedy)
Showtime-Escape At Dannemora (Ben Stiller導演 x Benicio del Toro / Patricia Arquette / Paul Dano)
Hulu-The First (House of Cards creator x Sean Penn)
HBO-My Brilliant Friend (HBO first-ever non-English series, based on the best-selling novels by Elena Ferrante)
HBO-Camping (from HBO's Girls creator x Jennifer Garner / David Tennant)
Amazon-Forever (30 Rock / Master of None /Parks and Recreation班底comedy)
Amazon-The Romanoffs (from Mad Men creator)
Amazon-Homecoming (from Mr Robot creator x Julia Roberts)
Netflix-Maniac (True Detective S1導演 x emma stone / jonah Hill x Leftovers編劇)
Netflix-Chilling Adventures of Sabrina (經典漫畫/劇remake)
Netflix-The Haunting of Hill House (小說改編, Gerald's Game, Ouija: Origin of Evil班底, horror series)
AMC-The Little Drummer Girl (朴贊郁 x John le Carré小說改編 x Florence Pugh / Alexander Skarsgard / Michael Shannon)

邊套會跑出

Homecoming

有時一路睇一路諗每集拍完清場要抺幾耐

homecoming好評 please don't suck 年尾冇新劇睇
haunting of hill house睇落都係黑馬級 多好評
my brilliant friend應該冇乜人理 希望好睇
本身麻麻地night manager 未必鐘意little drummer girl

有套類似不過係用大麻整野食又係癲癲地
次次個嘉賓評審都隊左草咁

對Netflix 新劇已經唔會有期待

咁搞笑
不過nailed it個肥婆主持真心抵讚 做得幾好
煩膠好笑得黎又唔黑人憎

但呢套堅高分 爛蕃茄個分勁撚高
metacritic睇落都高
雖然唔知會唔會overrated 但起碼冇負評先

啱啱睇完EP9

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Chilling Adventures of Sabrina | Official Trailer [HD] | Netflix

Netflix拍Narnia劇
HBO拍His Dark Materials
隻揪咁款

我都啱啱睇完
Bye Kim n Jimmy

雖然最尾仲未散 不過都好接近
但都睇到好心痛

Kim Wexler呢個女人咩構造
too good for this world

應該玩多一季就完
有感覺今季會變Saul了
今集committee個part幾好睇，條女笑裏藏刀

第一集個婆婆好正 悶到去偷嘢返屋企用

女主幾靚

no ..下季唔係final season, 感覺仲有好多野要講
起碼仲有兩季，我覺得6-7季完都幾好
chuck死左都要累事 真係估唔到會拒絕jimmy, 睇到好心酸
炸藥果part緊張到 嚇撚到特登較細聲睇 驚有突發野

Good place有冇人睇過?依套掂唔掂?

阿婆
同埋睇見佢用把槍射錢都忍唔住笑左 唔知點解

佢演技派黎
但睇條trailer都係有cw味, 魔法版riverdale咁

依排冇野開左黎

有套新劇叫A Discovery of Witches
好似唔錯, 有冇人有睇

Matt Bomer Cast as Negative Man on 'Doom Patrol'

不過好似得把聲咁靚仔但包撚住佢個樣
之前又係cast左Brendan Fraser
搵Matt bomer同Brendan Fraser但係得把聲係咪痴線

演技派

twilight
有睇

有無人睇緊AHS講解下劇情 唔係好明

Twitter 見到啲review
Netflix's new horror series (THE HAUNTING OF HILL HOUSE) is the perfect Halloween treat.

7年經驗表示 呢套野D劇情認真睇你就輸咗
次次最尾都係暴走得個吉

追post啦

其實係因為我見有Oliver Jackson-Cohen 上來做打手

留意到 放假開黎睇

After directing the first two films in the franchise and helping shepherd the various spinoffs, it seems like James Wan is stepping back from The Conjuring franchise.

Director Michael Chaves will helm The Conjuring 3, taking over the main series from Wan, according to a new report from the Hollywood Reporter. This is Chaves' first project after directing the Wan-produced horror movie The Curse of La Llorona.

C字頭果然厲害
依套同riverdale都係同一個producer

望落唔差

一開頭宣傳套野果陣有話係riverdale班底 唔係我估到

應該會hit
但hit又唔代表真係好好睇

ahs今季自從coven出場之後幾好睇 夠娛樂性
今集sarah paulson同taissa套衫

btw cody fern

佢已經脫離唔到著suit既命運

Madison個件

Madison果件都幾正
不愧係Chanel原型 已經當佢係chanel咁睇
billie lourd都仲係成個chanel 3咁
最尾暈低笑死 madison個表情
呢套野越搞笑滑稽越好睇 千其唔好懶嚴肅/恐怖

有冇人有睇jack Ryan

入黎追post搵劇睇先知Camping原來係by girls creator
想問係衰咩?

幾時先有

Man in the high castle s3

衰review差

條trailer睇落唔差

The Boys #NYCC teaser
Series coming to Amazon Prime Video in 2019

First Official Look at Netflix’s Family of Superheroes, “The Umbrella Academy”
streams on February 15, 2019

仲出緊 S2我都未開

Cody fern
長髮look

見tv maze calander出左
無時間睇住

之前ACS VERSACE已經覺得佢幾正

Good Omens - Official Teaser Trailer I Prime Video

仲有冇人記得呢套野 拍緊S2
頭先上佢個subreddit見到呢幅野驚驚地
屌佢老味 已經唔係幾記得D劇情關係 到時唔撚想重睇S1呀

Kidding 好正

呢排喺twitter成日見到有人share佢個one shot scene

INTO THE DARK 有無人開左?

一個月一集

未計劇情
連認返班人都要load一陣

FX's What We Do in the Shadows Series Lives Up to the Hype

快啲到2019 spring

星期一

女主角真係幾垃圾
啲劇情 Peach
癲婆vs癲佬
今集發現我同peach用同一個袋 好有親切感 joseph仲要喺個袋隔離打飛機

黑色頭髮果個好熟面口，勁似pretty little liar演Emily果個演員 ，岩岩google個演員有咩新劇，Lee套劇係唔係叫You

係PLL果個
You 當喜劇睇唔差 幾好笑

仲係好想知佢點死

House of Cards: Season 6 | Official Trailer [HD] | Netflix

First trailer

岩岩睇完套查案劇，單案有啲恐怖
我要搵輕鬆嘅黎睇，宜家睇nailed it s2
mark底遲啲睇

bcs s4e10
shameless s9e5
the deuce s2e6
witches s1e5
you s1e5
ahs s8e5
gifted s2e3
追劇list
仲有咩好睇

輕鬆睇 the good place都ok

等禮拜5

PREACHER

bcs咁就一季。。。

原來地球百子又出新一季
諗住搵到新星球已經係ending
咁講法個韓仔同佢條女死得好慘

呢場戲同barry車入面殺老死嗰場可以並列今年best moments

漏咗link，係占爺呢場

好似要2020先再有
2019年尾唔知得唔得

Werner ... 好傻呀真係

一講起今年best moment即刻諗起好多劇好多畫面

好彩以前breaking bad係佢出晒我先睇
下下要等成年幾真係難頂

Kim好戲

唔明點解佢會咁天真覺得無後果

James Gunn Confirmed to Write ‘Suicide Squad 2’, Potentially Directing

wtf

brba我都係完左先開始跟風睇
1年1季都冇問題
但依家興年幾先一季 就算慢工出細貨都真係 .. 好掃興

Kim bb今季好多發揮好搶戲

好蠢 完全低估自己老細
係抵死但又好戥佢難過 幾鐘意佢個角色
諗起佢同老婆最尾唯一對話係鬧走佢 就咁收線 呢幕睇到有d眼濕
佢又慘mike又慘

Mike個無奈樣
接受唔到werner咁大轉變
明明一開頭塑造到好似mike咁嚴肅謹慎
以為佢地係同一類人先會一拍即合
無啦啦做左超級大傻仔 唉

今集You睇到好抆
Beck好蠢、廢+勁煩膠，成日扮文青/女神好撚惡頂 比我就中出即飛
Peach條臭閪stalker極品克人憎，Joe之後唔好再on99衝動呀，要慢慢折磨到佢崩潰先係羸家

我追開既真探同機械人先生都要等好耐先有新一季

werner太單純 應該冇乜同gus呢類人做生意既經驗
把口又成日唔收
加埋個project delay得太耐 又冇試過離開屋企咁耐 唯有係咁諗
雖然werner係太蠢 但睇完呢集都有啲嬲gus
有諗過如果佢可以好人到同佢傾下 安排佢老婆黎陪佢幾日 咁
件事會唔會唔洗咁下場

睇佢讀自己篇文都有d忍唔住笑 乜撚野文黎 好作狀
臭西x2 痴線佬x1 大亂鬥
peach西得黎幾好笑呀 扮自殺好尷尬
好彩冇死得咁快，joe都冇乜腦 日光日白扑濕人都冇plan既

TD季季唔同故仔遲都唔緊要
但mr robot就真係幾危 搵人記得哂d劇情都難
越複雜又越遲播 一定少好多人睇

PINK V

我仲記得上年哩個時候睇緊S3,有集Angela 畀人追殺好刺激 但全季嘅劇情我唔太記得清楚

掛老婆掛到咁
好人黎嘅佢
反而Kai嗰d就得個樣

太天真但真心好好人

Werner
Walter Whites Alias: *Heisenberg
named after *German Physicist *Werner *Heisenberg

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Apple plans to give away original content for free to device owners as part of new digital TV strategy

Apple is preparing a new digital video service that will marry original content and subscription services from legacy media companies, according to people familiar with the matter. Owners of Apple devices, such as the iPhone, iPad and Apple TV will find the still-in-the-works service in the pre-installed "TV" application, said the people, who asked not to be named because the details of the project are private.

The product will include Apple-owned content, which will be free to Apple device owners, and subscription "channels," which will allow customers to sign up for online-only services, such as those from HBO and Starz.

Apple plans to debut the revamped app early next year, the people said. An Apple spokesman declined to comment.

yen同我想像出入好大wo

唔係搵黑人你要感恩啦

咁都可以連得返

開左幾套劇
strangers ..懸疑類,睇左1集劇情都無咩推進.想睇下香港可以試下
kidding 睇到E4,呢套正
9-1-1 講下D first responders 既日常工作,有D CASE幾緊張,但都幾婆媽
manifest 婆媽

the preacher & the man in the high castle依家開S2

唔係黑人已經收貨了

今集係每一個角色都好蠢好on9，情節又corny，睇到我反白眼多過笑
可能我開始老喇，呢啲teen drama真係唔太頂得順

其實werner同walter經歷都有少少似
可能因為werner呢單野 walter果陣先有機會打電話
同樣地所以mike唔會放感情落walter度 但搞到mike低估左walter

追咁多劇
平時時間點分配

要知足

不要再說了
我都慚愧自己有追

不過好多都唔知乜水

利申冇玩witcher 但覺得唔出名唔緊要
最緊要唔醜樣
到時襯返個look就會有人J

yennefer個演員望落好young
驚望落會好似超人搞細路女咁

好怪 ciri都係

成百幾年人

得閒就睇D要專心既劇,
其他就食飯,搭車用黎攝時間

The Haunting of Hill House

今日

新一集AHS
Coven fans必睇

AHS討論區d人好似冇睇過第三季咁

話細路女以為你講中間果個 心諗咁癲

最勁係睇咁多套要follow返每套d劇情
自己鐘意果d劇一定要留返喺屋企舒服專心睇
最多我都係返工lunch喺公司食果陣開黎睇 唔會搭車/喺街睇

知道係細路版vs大人版咁拍 即刻多左興趣睇
原本以為係一家幾口咁大路
不愧係horror ver. this is us

misty

bcs post班人仲廢 自從見佢地集集要人解釋劇情就冇再入過post

‘True Detective’ Season 3: January 13, 2019

2都冇睇, 聽講同一比差好遠

唔敢太大期望 S1好難超越

佢地想要多D劇情推進,其實我都想
睇S3果陣我都係掛住睇女,無咩點理劇情...

你試下唔好同S1比較,當新劇睇會好D
D角色都OK,都有精彩既地方,但我唔鍾意finale(可能S1完得好,影響左我諗法)

我都有留意到
解左一兩次之後都費事再解
睇完又唔記得就recap下啦

唔好同S1比會睇得開心D，同其他劇比都唔算太差
S2差左話係因為佢地太趕住出S2
所以HBO之後比足時間佢寫劇本先決定拍 雖然中途炒導演又係有少少伏味
不過望下新導演imdb見佢拍過兩集leftovers

真係播左半季都未入戲肉咁 雖然上集幾好睇
就咁講齊人都用左兩集 幾集都係flashback
幾時講返present

開頭我都有份解下當討論
但屌 之後集集都有人話唔明d角色做咩/點解會咁
仲有d基本劇情又記錯哂

The Romanoffs都係今日 有冇人會睇
集集都好似起碼90mins

睇完preacher s2覺得,明顯差過S1,tulip同條女,cass個仔.. 呢D基本上無撚用
3個人坐埋傾計既場面完全比唔上S1,係牛仔追殺,地獄呢兩條線比較好
唔怪得S3 出返10集

最無氣氛一定係呢季,不過要睇D女,唔棄

3 > 1 >> 2

依季其實玩倒敘好正常，如果玩半季先講未日肯定好多人棄
我覺得今季既fans service已經好掂

The Haunting Of Hill House出左啦

WHAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAT

Peaky Blinders season 5 adds The Witch and Split star Anya Taylor-Joy

有時間追返套野先

氣氛呢季唔係幾好咩 好似好耐都未試過咁多人讚
雖然fan service多
但正邪大戰幾吸引 根本係coven s2咁 但都已經算好睇過coven果季
唔棄=贏左

估唔到下集已經講murder house 但因為呢幾集都係keep住講返之前既野
想知依家係點 想睇下佢地大戰
通常flashback都係穿插下/間中一集，點知flashback交代直落幾集
睇佢點收科 平時差唔多季季收尾都炒車收場

係咪好多jump scare

未睇呀

有冇人睇Riverdale
第二季都幾失望，第三季宜家個開頭有返S1個感覺

氣氛係指恐怖,依家似搞笑多
不過講多d班女巫我都ok

有
依然係婆媽膠劇
只係睇d角色

睇返 s3s5s7既情況,
好可能唔會有大戰....

X2 未有時間

Teen Drama嘛
一定有拖拉 btw呢套係外國都算多人識多人留意
但係香港好似真係冇乜人講

我覺得第一季唔差㗎

套野幾時有恐怖過 除左S6某啲位覺得幾好之外
theme黎講其實最鐘意coven 但S3都係忍唔住停左冇睇
今季coven條線黎講有D潛力

世事都比你看透了
等睇呢兩個冰與火之歌大戰 同時又等緊ahs傳統式中伏

如果佢地後半part寫得好好睇睇 都有機做best season
但最尾唔爛尾就唔叫ahs

我反而好奇依家主線會講咩
睇個款同Sabrina好大關係
千奇唔好再黎blackhood

s6s7前面都ok
但後面

其實Blackhood條線太多人估到係Hal，我仲估季尾會唔會有個大反轉
之前有講過唔會同Sabrina有crossover/變做科幻劇
但係隻怪物都出埋嚟

你見唔見到預告有Joaquin
第一季我都幾中意佢
我中意佢同Kevin多過Kevin同Moose

呢季應該都係集中火力農場邪教、查Dilton死因？

上季已經估Ben會唔會有戲份，頭兩季神出鬼沒咁

有冇人睇9-1-1？一日追晒成個s1加s2頭幾集
有冇類似消防主題既推介？睇咗station 19好悶

應該主線archie 上訴
ronnie繼續同老豆作對
betty ko邪教
jug仲未知

好少留意kevin

睇左兩集d case ok緊張
唔講case果陣就麻麻地,
同chicagofire差唔多

Archie成日做埋啲低能野
今集唔知佢咁快話認罪做乜 編劇係咪想玩死佢

未睇過Chicago fire 追下先
呢幾日仲追緊this is us s1 啱啱睇完，好感動，瘋狂流馬尿

有無人提

呢d soap opera個個都係咁架啦
集集唔同性格咁 一時一樣
尤其係betty老母

開都廢事
得返DD JJ頂住
punisher都ok

Chicago Fire頭兩季最好睇
之後都係一時煩膠一時正常，間唔中又好睇
佢仲有兩套姐妹劇成日crossover，質素都係咁上下
成6季要追你都係諗清楚先

Titans又幾好睇
好似Netflix series

本來唔再追The affair S4,但見有個主角死咗所以又睇返。
可惜除咗果集外，overall 都係無甚驚喜

唯一係喺果集播咗首我好中意既西班牙文歌

係咪關disney事先比人cut?
netflix清算下自己一大堆垃圾劇先啦快d

October 14th

Iron shit佢會繼續係其他marvel Netflix劇到出現

其實season 2好睇左好多
我覺得好睇過JJ S2添

睇完BCS再追番出面個post真係見到好多白痴問題

望過下s2 fight scene好過season1好多

垃圾劇包唔包13 reason why S2

最勁係有人認真答果下好野
某程度有人答都助長呢D濕鳩問題出現
最經典S3果陣有人問黑白scene果個係邊個
睇左3年都認唔到條友係saul
即刻忍唔住開聲屌鳩佢 問埋哂d野拉低成個post智商

睇左haunting of hill house ep1
都ok幾好睇
但好多jump scare靠聲嚇人
又話高質恐怖 仲見到有review拎佢同hereditary比
hereditary先真係冇jump scare囉

Exact7ly

btw見到有人拗Lalo係咪低能定唔知白痴
其實我都唔覺佢特別勁
佢最多都係醒目
但好多野佢都做到太高調太出面
爬上天花板果下我都覺得表達得太誇張添

haunting of hill house我一次過睇到ep6，依集好正，一個long take拍哂一家人對話加上穿集過去同現在，成集劇情好緊湊！

雖然jump scare係多咗D，不過今年Netflix係得依套我想一口氣睇哂

睇開恐怖片既可能會覺得悶,呢套野係大量family drama+少少恐怖元素

呢個review唔錯

睇果陣專心D

啱啱去特登入左去睇 兩條友咁都有交嗌 膠到
都唔算特別勁，佢做野手法係幾格硬黎
不過salamanca成班人做野都係咁 痴線佬
佢跳落黎果下我直頭笑左出聲 不過brba/bcs間唔中係有呢d誇張唔現實場面
好似gus老人院＿＿果陣咁

我都睇到ep3 係會有吸引力想睇落去
劇情上啲family drama係幾好睇，都鐘意佢past vs present咁穿插
班細路cast得幾好

但d jump scare真係好多同好撚煩
大佬 想嚇人都唔好下下bom一聲彈出黎
雖然有幾多位都估到有野會彈 但獲獲都係咁突然大聲 心諗嘈撚完未

其實唔悶 都知佢主力講family drama
不過睇唔起佢用咁多jump scare
之前sharp objects啲驚嚇位冇聲冇jump scare個氣氛仲拍得正過佢

有時根本畫面黑到特登返轉頭睇唔到d鬼

岩岩睇晒
我屌原來係靈異版this is us

我跟返D comments去搵,心諗:咁撚樣你都睇到

見到有人話finale有d失望
今晚再繼續睇

agger
睇完ep1見班人話呢幕後面有鬼

特登開返果幕黎睇

乜Q都睇唔到

要睇D人較光返果張先見到

間鬼屋個setting 有D似 ahs s1

最好唔好比人影響你,你講果篇拎hereditary比較既review我開劇前都見到
搞到我睇果陣疑神疑鬼,係咁諗係咪又有咩家族陰謀

又係有間公仔屋

岩岩入個post望下 有人問點解setting係2004而唔係2018 真係笑撚左
睇到咁不如唔好睇

已經分唔到真心定假膠

WTF
我又諗起你老婆喇.jpg

管家俠

HBO's Watchmen has entered full production. First teaser image released

DC titans ok wo

邊度有得睇

tw116

Counterpart | Season 2 Official Trailer | STARZ

好似會好搞笑

Haunting of hill house EP5
Nell好慘
演nell個女仔做得好好

the romanoffs 有無人睇

如果半個鐘1集就好

最好睇係Nellie,跟住其餘兩個姊妹,
1個通靈,1個做化妝師,兩個兄弟真係無得比(道友,作家)....

我最鍾意睇Theo，佢比大家感受更多了解更多，之後有集佢崩潰個段，對死亡嗰種感受我好認同

最憎佢大佬，都係靠出賣屋企人而發達！

討厭老豆多D....

大哥我又無乜野,始終個個都有份拎錢
係對佢無咩好感

Theo個角色直頭可以另外比套劇佢做主角 太特別
早幾日先知原來佢係呢套劇creator個老婆 唔怪得知個角色寫得咁偏心

大佬係幾黑人憎 同細個果陣爭好遠
老豆老母都麻麻 成班仔女瘋狂撞鬼都無視佢地 求其打發由得佢地驚 幾仆街

嘩屌呢個look

暫時S2咁多個新look 呢兩個

‘Utopia’: Toby Haynes To Direct Amazon Drama Based On UK Series

Amazon Studios has set Toby Haynes (Doctor Who) to direct Utopia, its nine-episode adaptation of the 2013-14 British drama series.

black mirror uss callister個導演

終於
‘Orange Is the New Black’ to End With Season 7

喺公司睇hill house ep6係錯左
喊到仆街

但淨係偽single take黎講都係鐘意mr robot果集多啲

係咪Sharp Objects平行世界
兩個young ver vs adult ver都cast得咁q似

呢pair 之前做過母女 Ouija: Origin of Evil , 都係Mike Flanagan 導

小心音量

Hill house 係咪好多Jump scare ?

唔係好多，係非常多

不過有一半jump scare係有原因，睇落你就知

A Star is Born 值得睇

Netflix added 7 million subscribers worldwide from July through September, far above the company's target of 5 million and exceeding analyst projections.

咁勁

無睇過套戲
試下先

you今集好撚緊張,每次睇D偷偷摸摸既情節我就出汗
好似之前BCS nacho 換藥果到

咁就死左太便宜佢

臭閪抵啦 美中不足在唔影佢點死

Joe喺間屋度好似玩緊潛行game咁

一集搞掂哂兩個條線，幾爽，睇吓篤尿幾時比人發現

要捉返去慢慢折磨

今一集AHS好正好感動

個個lulu wilson成日都拍鬼片

香港係咪繼續仲係最少戲最少劇既區

Narcos: Mexico | Official Trailer [HD] | Netflix

HBO預訂Mark Ruffalo製作主演迷你影集《I Know This Much Is True》

HBO 預訂小說改編迷你影集《I Know This Much Is True》，由《復仇者聯盟》「浩克」馬克魯法洛（Mark Ruffalo）製作主演。

《I Know This Much Is True》迷你影集共六集，原著由《女孩別哭》暢銷作家沃利藍姆（Wally Lamb）撰寫，聚焦 20 世紀後半葉一對雙胞胎兄弟，描述兩人平行生活中的背叛、犧牲、原諒等故事。馬克魯法洛將一人分飾兩角，演出多明尼克伯德西（Dominick Birdsey）以及湯瑪士伯德西（Thomas Birdsey）這對雙胞胎兄弟。

《Blue Valentine》、《The Place Beyond the Pines》編導德瑞克奇安佛蘭斯（Derek Cianfrance）將擔任編劇、導演以及執行製作。

Derek Cianfrance

The rookie幾好睇
Nathan Fillion好正

啱啱睇完
屌 ..too soon whyyyyyyy
上集明明咁命硬
但off screen死咁膠

btw呢度笑咗

REST IN PEACH

原著係搞左Beck先死 , 戲入面只係錫左下想玩3P , 不過之後佢同條仔做時叫得好淫

Peach真係死得好膠 , 未見屍可能未死 (PLL mode)

You見你地討論岩岩睇左第一集睇到打冷震好恐怖
個男主角好撚似超人

特登續返Netflix就係為左佢同daredevil

唔洗怕,搞笑片黎

如果有得睇佢用碌假鳩同beck ...
應該真係死左掛 入哂袋上埋車

前題係變態得黎要係靚仔夠charm先會成功
樣衰係會即刻fail

henry cavil?l
但佢唔係弱雞好多咩 佢係以前gossip girl個男主

netflix成日都係年尾多野睇啲
之前用黎睇maniac, 睇完又揀唔到野睇 結果睇返brba
痴撚線 第4次睇

個面型好似

睇一睇you個幕後又有greg berlanti份
條友真係everywhere

‘Luke Cage’ Canceled by Netflix

Luke Cage都cancel埋，daredevil會唔會有危險

最近仲開番Luke Cage s1黎睇，諗住睇埋佢

可能出套heroes for hire比佢地兩個呢
重有睇頭

虧版henry cavil

呢套感覺上好似好過CW級數

之後係咪輪到jessica jones收皮

呢排有冇人見到george clooney平時成日賣果個咖啡廣告
有natalie dormer 個look靚撚到

The One True Queen of Westeros

dd3班劇評好似個個J到出血咁款

岩岩Google，jessica jones續咗s3
之前Netflix咪咗唔知邊間嘅漫畫版權，諗梗佢會唔會cut marvel果啲

Hill house 10/10
果種對大家庭嘅刻劃太準太真
第一次睇恐怖片其實係家庭片睇到喊
利申 大家庭生活

其實美國果種大屋要幾錢

話時話Netflix 有咩垃圾劇係一定唔好睇？
我對上一次睇nextflix 係兩年前

我覺得JJ唔算爛啦，第一季個懸疑氣氛營造得唔錯。
係第二季講佢老母我睇得唔太投入

好好多
佢好似早排破左記錄
同時間produce最多劇集既人

有機會
除左daredevil其他全部都唔掂
同埋disney宜家都擺明搞個streaming service黎打你

The Handmaid's Tale 值唔值睇？

punisher唔錯啊

記漏左呢套
但呢套原全唔似英雄劇

做野爽快過DD

好似係kingsman漫畫果間 記得好似話拍kingsman劇

播放影片遇到問題。請稍後再試或選取別的影片。
tvq-pm-100 (5.6.1)

有冇人用samsung tv睇唔到netflix
入到netflix但播唔到片
屌

係幾催淚
但又覺得未至於d人吹到神劇咁好睇
未睇finale果集 暫時覺得75分

netflix幾垃圾既劇都一定會有人話好睇
主觀野好難講
主流評價麻麻果d就開都懶得開

呢d應該掛名多過實際參與

必睇

睇完印象有幾個鏡頭係一鏡
雖然個套路係ST s1 加 詭屋（無論場景同演員好似同戲好似
最感動係Luke 教Nell 數1-7果度
同埋由細個勁親密到大個互相對罵果度好真實 幾乎同真實一樣 由其靈堂果集

三星

講親nell & luke d互動都好感動 睇到喊
但真係太多jump scare
同埋佢地個個各自撞過鬼但冇人share攤開黎同大家講，全部人收埋當冇事發生

留意到一話套野有d位唔夠完美就會比人負皮
批評少少都唔俾，一定要讚套野先得

下次唔用

唔係啊.hill house個po 都幾多人批評套劇
除左問on9問題果d都無咩野

未睇晒DD唔好入個討論po

唔係我負啊
上黎吹水都係為咗傾套劇
如果個個都一樣睇法不如自閑
Hill house 唔恐怖係真嘅

冇出過出面個post 淨係喺呢度講過
不過上reddit睇係個個都讚到上天 好癲

唔係話你
我都唔係覺得唔好睇，純粹冇其他人咁100%鐘意
不過睇完呢套諗起有樣野我幾鐘意conjuring 2
就係一發現有鬼 全家即刻走
望返呢套就算老豆老母知間屋有問題都留咁耐 唔盡快離開先
雖然都知走左就冇戲做

我都係之前youtube都入唔到
去app個到更新或者刪左個Netflix再裝過試下

不過佢好癲佢早排同WB簽左份約人工高到嚇死人

你都係samsung tv?
我youtube入到呀
netflix都入到去，但load片果陣load唔到

個app冇update
尋晚都有諗住del app，但del唔到
話因為係原廠跟機app所以唔del得

我係samsung呀
咁又唔知我個時係app都入唔到
終極手段試下reset部電視

應該可以native app 之上再裝netflix app?

咁你依家應該都睇唔到netflix

呢度見d人話reset都唔得
聽日問samsung先

試過search個app扮重新裝
但一click落去就開左 冇得再裝

MUM

之前好多人FF Glow個女主角做V老母

我都睇唔到
仲以為係我自己屋企電視問題

我都知多數係samsun個app有bug
但今朝都係忍唔住搵netflix live chat問下

原來我都入唔到
好多人都出問題？

仆街重買哂宵夜準備等等同娘親睇the haunting of hill house

口味呢家野真係無得講
要考慮埋好少有horror劇出(除非你計埋AHS......)

好驚Netflix cut埋DD
今季好似零宣傳咁
係咪已經半放棄

DD
Making a Murderer
已經連續睇足三日
😪

唔會掛,今季咁掂,cut埋真係乜都無

samsung=睇唔到
出面有人話轉dns就得返
如果係咁應該係isp問題定samsung問題?

尋晚睇埋finale
went full this is us 唔怪得知咁多人屌
前面bulid up間屋build咁耐但最尾咁樣收手解決..

咁佢老母仲靚過佢條女

兩個都唔差 但個人覺得jodie靚啲
不過真係有d似樣 (同埋both都係 )

出年迪士尼既世界

聽聞本身個結局係dark d(成家死晒)
但creator太鍾意d角色,於心不忍,改返bbq

ep9,10都係比較多人批評,另外就e6

好似樣
重以為同一個人黎

ep6唔係同ep5一樣好多人讚咩?

冇膽 佢應該用果個ending
依家呢個太cheesy 有d突然同格硬
之前鋪到間屋咁evil 但竟然收手唔夠惡 突然講一大輪係愛呀 就搞掂
hill house班鬼都係行行企企就算 搞咁多野仲以為有咩作為
最似大奸角隻鬼(poppy?)又係可以比人咁容易耍走

如果真係可以搵佢做老母就正

呢幾個

Daredevil S3好睇過S1
好少劇可以之後既season超越S1

屌你netflix頭先追完套野之後彈個套haunted出黎
張圖嚇撚死人

e6係多人讚
多數都係批評大哥既演技.....

印度仔老婆好煩

其實正常喎佢d反應, 自己老公做FBI但成日同自己講冇野你唔驚?
同埋都係煩左一兩次佔好少篇幅
最後佢都加哂分啦

所以大家係咪怪錯左skylar呢
除左I fucked ted

fisk收皮係因為dd有佢老婆把柄
咁如果vanessa死左,fisk咪可以再隻手遮天

咁佢煩足幾季點比
不過我真係覺得佢冇d人講到咁誇張

我不嬲都覺得skylar睇嗰時係煩
但你代入佢角色嚟睇佢初初咁諗/做係合理，係之後先入魔

覺唔覺比起以前啱啱開果陣
依家netflix個ui越黎越煩
d分類on99好難搵野 唔係方便人睇野 係方便佢地自己推啲target/垃圾出黎
thumbnail又成撚日轉 扮多野睇

Darrio 2.0

痴撚線架,shameless下半季出年1月先出
點生存啊
netfilx真係良心

下季 bullseye 射死Vanessa
Bullseye, Fisk, Mary, DD

睇完hill house先睇今集ahs murder house
即刻覺得d劇情好尷尬

vanessa其實係Fisk心魔,最好係fisk自己整死條女,再出黎,
不過咁會好煩,又坐監又出黎又入返去.
更好既係bullseye做下季main villain,加個新反派,dd 1打2

要問新po啦

好多美劇通常到第3季就開始爛